港鐵玩到12點半好收工，出去集會都要坐車

真
但港鐵可能全日唔肯開返

都要搭車出去㗎

收到

喂我地都要每日開記招呀 攞翻個話語權呀

留條生路一陣出金鐘

港鐵借機唔開，等人去唔到集會，再推返落示威者度。一石二鳥

記得今日都要響應0消費